忽然好寂寞 有無巴打可以借個女朋友嚟呵下

想要左手定右手

2隻，借埋個窿得唔得?

唔好撚煩我

不了，毒撚

你問你女朋友隻左定右手？

毒撚得罪你？

你又肥又矮又柒又毒又窮

個窿我自己要用 借1隻手俾你啦

我女朋友冇手 得手指

做咩skip咗我

唔豬應咩好

唔緊要啦你宜家覆咗我😘